［急］義勇軍進行曲！示威期間振奮人心！

我地嘅偉大祖國，國歌都有教

比人蝦嘅晚時候，係要反抗

呢度正正反映我哋需要民主

起來，不願做奴隸的人們
把我們的血肉，築成我們新的長城
中華民族到了最危險的時候。
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來！
我們萬眾一心，冒着敵人的炮火前進！
冒着敵人的炮火！前進！前進！前進進！

進攻時大家一齊唱國歌！如果

最後一句：連國歌都支持我地，為我地發聲！

大家唔好擅自改國歌歌詞，犯罪嫁
但唔知「中華民族轉左做香港民主」會點呢？
我乜都唔知呀

反抗吧！革命軍！

推

推！
真係好有用！

香港民族到了最危險的時候

張佢地國歌打造成禁語

咁同班蝗喺機場唱支那國歌有咩分別

香港民主到了最危險的時候

Agger
無論首歌原意係點都好
比共狗用到臭晒